「難題」余文樂定周柏豪打波勁啲？

利申：淨係睇過樂囝完爆kd同柏豪完爆d.rose果兩場波

余文樂，識物理既都知，水既阻力十分大，余文樂都可以係水中跳起入樽，簡直超越人類

人地跳過jordan入樽又要話你知咩